（重要）召喚所有backup撚，文宣撚，整合撚

召喚所有backup撚，文宣撚
我係一位香港人，我想出返啲力
話說我星期日發夢有人開左個網比人整合資料，點知上左去真係有

由於佢係夢話佢只得一個人，星期日朝早開左個網之後就出左去遊行，夜晚返黎第2朝返工，夜晚放工返到去得返個幾鍾搵片po上去，佢開個網既原意係想大家一齊backup同整合所有有價值既文章、影片、照片、黑警證據、網民創作既相。

由於佢工作過忙令到進度超級緩慢，我係度請所有backup撚一齊幫幫佢

如果你既文章係整合文，請自己持續更新，因為只有你可以對自己既文章更新

由於網民過多文章一定有重複，建議大家要盡量補充自己既文章內容

只要sand email到(miyoko@hkyebook.com)
內容打整合資料就可以
佢得一個人，所以回覆較慢
好快就可以收到增加發文權限既電郵
由於容量唔係無限，請大家盡量用外部連結

佢仲參考緊外國網站搵緊防止5毛3毛破壞既方法
我強烈建議整合撚都要加入，因為用電腦網頁版排版發文有更多編輯選項

對於任何打狗行為，請將主人模糊，保障主人

最後
香港加油

推

多謝你
我.....朋友都係比自殺單野激一激先開個網
佢都好似更新，但係返工沒撚哂時間

香港人加油🇭🇰🇭🇰🇭🇰

佢都好想更新